{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 한여울팜파크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があります。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生しますのでご注意ください。 最大人数を超過して入室する場合には払い戻しできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合は、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設についてのご案内は次のとおりです。 予約したペンションには、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、カップルルーム客室、禁煙区域、グランピング施設、セミナー室 、フットサル場 、バーベキュー場 、カフェ 、共用キッチン 、ペットと一緒に泊まることができるスペース 、駐車可能スペース 、手荷物保管施設 、ファミリールームなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数に含まれますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室すると払い戻しはできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過して入室する場合には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加利用料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合は、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "予約したペンションには、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、カップルルーム客室、禁煙区域、グランピング施設、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、カフェ、共用キッチン、ペットと一緒に泊まることができるスペース、駐車可能スペース、手荷物保管施設、ファミリールームなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 574
    }
}